{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033178",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 호텔이스트"
    },
    "text": "2022年01月01日に別館が改装されオープンします。 スタンダード、デラックス、スイート、プレミアム客室が提供されます。 スイートとプレミアムの客室は、単独テラスをご利用いただけます。 宿は遠く、新型コロナウイルス感染症の多数発生地域とは離れています。 徹底した防疫規則を遵守してコロナ拡散を防止し、午前/午後に毎日2回消毒を行います。 フロントデスクは24時間営業で、最新のコインランドリーが完備されています。 消費者公正取引委員会の払い戻し規定を遵守し、男女同室での宿泊は不可能です。 さらに周辺の観光地には車で5分の距離にある燭台岩と5~10分の武陵渓谷があります。 青少年と異性の混宿は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "改装される別館のオープン日はいつですか？",
            "answer": "2022年01月01日にオープンします。"
        },
        {
            "question": "提供される客室の種類は何ですか？",
            "answer": "スタンダード、デラックス、スイート、プレミアム客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "スイートとプレミアム客室にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "スイートとプレミアムの客室は、単独テラスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿はどのくらい離れた場所にありますか？",
            "answer": "宿は遠く、新型コロナウイルス感染症の多数発生地域とは離れています。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルス対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "徹底した防疫規則を遵守してコロナ拡散を防止し、午前/午後に毎日2回消毒を行います。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "宿にはコインランドリーがありますか？",
            "answer": "はい、最新のコインランドリーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊の払い戻し規定はありますか？",
            "answer": "はい、消費者公正取引委員会の払い戻し規定を遵守しています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "はい、周辺の観光地には車で5分の距離にある燭台岩と5~10分の武陵渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "青少年と異性の混宿は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年と異性の混宿は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 378
    }
}